宜家長開水龍頭 全部都係熱水

巴絲各區水龍頭狀況如何?
今日又熱又曬
平日好少開出水咁熱

屌你老母咪浪費啦仆街仔

今日嘅天氣同煉獄一樣

熱到直接開水龍頭整咗個杯麵食

政府賣哂廣告要開幾分鐘先好用 你唔屌?